唔訓既你 依家做緊咩野?

批生果食

咩生果

桃
勁juicy

睇AV

掌上壓

聽日9點堂

Royal?

未沖涼
宜家去

臭臭

睇劇

想食

Code呢

加油

上mewe
上連登俾人瘋狂屌緊

車緊個客去鶯歌個邊
下張單係三峽去內湖

睇緊咩

華dee

Where

台巴
講既依幾個地方我都唔知係邊度

澳門疫情

宜家香香了

收皮啦

邊有人沖完涼唔香㗎

今晚要早瞓

諗緊幾時俾人飛

如期諗不如主動出擊飛人先

唔捨得

我都係
唔夠膽主動傾

你仲好鐘意佢?

係啊

咁點解諗會俾人飛啊

Feel到佢淡左
可能又等我開口

淡係必然既事
一淡就要分手咁點先長久到

我都好想同佢長久
不過佢應該唔care我啦
搵又搵佢唔到 msg又唔覆

咁仆街
睇下仲有冇得救

失眠
自己一條友
Twitch直播比自己睇

樓豬~

link？

係

點解佢叫得我唔叫得

想ask下你嗰度有冇牛肉片or豬肉片買想整牛丼但超市冇

係wo我唔記得左

片?
有掛
你去bacon果d位果度睇下有冇

我嗰邊冇一係火腿一係煙肉。。唔知中超有冇呢

其實牛/豬肉片姐係咩黎
有冇樣

偏心到

打邊爐嗰啲。。好似係肥牛片sorly😅。。

想食好啲就買塊排
雪到6成硬再自己薄切
cba就當我冇講過

果d真係冇見過
我都想搵下
淥黎煮公仔麵

薄切好似好難平時切午餐肉成日切到唔同size

依位手足識d野

係youtube見到個日本仔拎嚟整牛肉飯仲加咗隻蛋。。聽日去中超買餃子順便睇下先

自己食啫 切得衰都冇所謂啦 當練下

g唔g邊款好似有好多隻

你問自己切定中超

自己切 啲扒好似都有好多隻。。有sirloin, rump, medallions...etc
利申一個都唔識

睇個人口味啦
我自己就覺得
好食啲就fillet 但貴啲
如果用嚟薄切
可以試ribeye 我覺得都唔錯

ribeye啦咁

豬肉可以用shoulder steak

ching有啲經驗

咩經驗

自己切嚟食

咁緊係試過先講
想大塊啲可以butterfly cut

以為你平時有廚師煮
nandos嘅butterfly chicken

廚師呢啲裝飾嚟啫
唉 唔好提 好耐冇食
periperi chips

之前成日自己去食4 boneless chicken thighs 大飯加periperichips

我食wingsss + periperichips
仲有葡撻

下！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！原來！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！佢有！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！葡撻！！！！！！！！！！！？！？！！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？！？！！！！！！！！！？？！？！？！？！？？！？！？！？！？？！？！！？！？聽日deliveroo嗌先。。😳。。。

搞錯

小妹唔知佢英文名叫naughty nata...
😳
👉🏿 👈🏿

樓豬

佢有description

小妹減肥。。冇乜食甜品

邊個

小弟都要

點解我唔叫得

你日日食好嘢

邊有日日

佢都唔叫得
一時記錯

秒秒

餐餐

樓豬樓豬樓豬

咪癲

以後雞胸算

好鞋仲要冇味

整成雞絲
加mayo mustard salt pepper

好掛住雞絲粉皮

加麻醬
夏天成日整

咁有心機我就咁煎

懶起上嚟 隊入焗爐就算

搽蜜糖

咁又冇喎

邊度有粉皮賣

中超有

你都可能有

我就係

食得?

就咁焗完有味咩

salt & paprika

後面嘅係咩嚟

類似甜椒粉?

突然好想食魚肉燒賣啊!!!!!

好似幾正。。。我個焗豬扒飯你燒到未

想食小籠包。。。。

上面d英文完全唔識
查埋中文都唔識

nandos係餐廳名嚟

其他牛雞個d位

仲唔瞓！！

嗰啲正常都唔知啦我上超市網搵的

差唔多了 同frd傾緊計

偽毒
靚唔靚仔

唔話你g

把聲溫唔溫柔？
唔否認，即係偽毒